% \newpage

\section{NỘI DUNG THỰC HIỆN}

\subsection{Giới thiệu đề tài}
\paragraph{}
Khi phát triển phần mềm hay ứng dụng, bước cần thiết nhất và không thể thiếu
trước khi triển khai sản phẩm vào thực tế là kiểm thử. Có rất nhiều vấn đề ta cần
quan tâm khi tiến hành kiểm thử một ứng dụng, vấn đề bảo mật là một trong số đó. Bảo mật
của một ứng dụng là một vấn đề quan trọng thấy rõ mà nhiều ứng dụng bỏ qua hoặc chưa xử lý, phát hiện
được triệt để các lỗi này. Vì vậy, với tâm lý này làm cho sự xuất hiện của các người dùng tiêu cực và
nhà phát triển tiêu cực ngày càng nhiều và phát triển nhanh chóng, hậu quả gây ra là khôn lường.
Do đó, chúng tôi muốn tạo ra một hệ thống kiểm thử bảo mật trực tuyến, giúp cho việc kiểm thử diễn ra dễ dàng,
nhanh gọn, trực quan hơn.

\subsection{Mục tiêu đề tài}
\paragraph{}
Nhóm sinh viên thực hiện mong muốn hoàn thành tối thiểu 80\% - 95\% các chức năng đề ra ban đầu. Các chức năng và mục tiêu chính bao gồm:
\begin{itemize}
    \item Đăng ký / Đăng nhập tài khoản cá nhân để lưu trữ thông tin trong quá trình sử dụng.
    \item Xác thực, cập nhật, bảo mật thông tin tài khoản và lịch sử sử dụng.
    \item Scan webapp thông qua URL; giao diện trực quan, đơn giản.
    \item Xem kết quả scan rút gọn trên web. Xem kết quả scan đầy đủ qua một file report. Xem chi tiết các lần scan trước và các file report đi kèm trong mục lịch sử của tài khoản.
    \item Gửi kết quả về email tài khoản hoặc các email được cài đặt trước.
    \item Các thông tin giới thiệu website, trang FAQ, thông tin liên hệ và hỗ trợ khi cần thiết.
    \item Tận dụng chức năng của chương trình tìm kiếm lỗ hổng bảo mật OWASP ZAP, đưa lên website để dễ dàng tiếp cận người dùng hơn.
    \item Tài liệu đồ án đề tài hoàn thành chi tiết, đầy đủ và bài bản.
\end{itemize} 

\subsection{Phạm vi đề tài}

\subsection{Cách tiếp cận dự kiến}

\subsection{Kết quả dự kiến của đề tài}

\subsection{Kế hoạch thực hiện}
% \arraybackslash = \let\\\tabularnewline
% Use \newline to breakline within a cell
\begin{tabularx}{\textwidth}{|>{\centering\let\newline
    \\\arraybackslash}X|>{\raggedright\let\newline
    \\\arraybackslash}X|>{\centering\let\newline
    \\\arraybackslash}X|}
    \hline
    \textbf{Thời gian}
     & \textbf{Công việc}
     & \textbf{Người thực hiện}
    \\
    \hline
    01/07/2022
    \newline
    -
    \newline
    15/07/2022
     & - Liên hệ giảng viên hướng dẫn xem xét, bàn luận để thống nhất nhận thực hiện đề tài.
    \newline
    - Tìm hiểu thêm về đề tài. Nghiên cứu quy trình thực hiện đồ án của giảng viên hướng dẫn.
     & Tất cả thành viên
    \\
    \hline
    15/07/2022
    \newline
    -
    \newline
    15/08/2022
     & - Giai đoạn khởi tạo dự án, khảo sát thị trường, tìm hiểu các sản phẩm tương tự.
    \newline
    - Khởi tạo và hoàn thành chương 1 báo cáo. Khởi tạo đề cương chi tiết, kế hoạch sơ bộ.
    \newline
    - Chuẩn bị bản mẫu Prototype và Proof of concept.
     & Tất cả thành viên
    \\
    \hline
    15/08/2022
    \newline
    -
    \newline
    15/09/2022
     & - Thiết kế luồng hoạt động dự kiến của sản phẩm.
    \newline
    - Tìm hiểu và lựa chọn về các công cụ, công nghệ, thư viện hỗ trợ xây dựng sản phẩm.
    \newline
    - Cập nhật chương 2, 3 báo cáo và đề cương chi tiết.
     & Tất cả thành viên
    \\
    \hline
    15/09/2022
    \newline
    -
    \newline
    15/10/2022
     & - Tổ chức mã nguồn, thiết kế giao diện trang chủ.
    \newline
    - Hoàn tất chương 2, cập nhật chương 3 và đề cương. Gửi giảng viên góp ý để chỉnh sửa tài liệu.
    \newline
    - Hoàn tất và nộp đề cương chi tiết cho khoa.
     & Tất cả thành viên
    \\
    \hline
    15/10/2022
    \newline
    -
    \newline
    15/12/2022
     & - Phát triển kiến trúc hệ thống. Triển khai CI/CD. Xây dựng các chức năng đã đề ra.
    \newline
    - Hoàn tất cơ bản giao diện hệ thống. Triển khai phiên bản thử nghiệm đầu tiên.
     & Tất cả thành viên
    \\
    \hline
    15/12/2022
    \newline
    -
    \newline
    15/01/2023
     & - Tiếp tục xử lí các vấn đề còn lại của sản phẩm, đánh giá chung và cải tiến với giảng viên.
    \newline
    - Hoàn tất chương 3 và cập nhật chương 4, 5.
     & Tất cả thành viên
    \\
    \hline
    15/01/2023
    \newline
    -
    \newline
    15/02/2023
     & - Thực hiện kiểm thử, triển khai phiên bản chính thức đầu tiên.
    \newline
    - Chuẩn bị và nộp đơn đăng ký bảo vệ đồ án.
     & Tất cả thành viên
    \\
    \hline
    15/02/2023
    \newline
    -
    \newline
    Thời gian còn lại
     & - Cập nhật, kiểm tra website và máy chủ lần cuối. Hoàn tất báo cáo đề tài.
    \newline
    - Thực hiện chỉnh sửa báo cáo đề tài lần cuối và chuẩn bị tài liệu cho buổi bảo vệ đề tài.
     & Tất cả thành viên
    \\
    \hline
\end{tabularx}